今日d女一被人問就話自己下面濕左

落場雨都大驚小怪

我都係想渣個波啫